FB group「泰旅谷真好玩」玩滅聲，唔比人討論政治！

呢個group係當嘉出版同沖哥開黎比大家討論泰國嘢，算係香港數一數二大嘅泰國FB group

本身個group嘅小編黃到仆街，仲會踢班係group入面搞事嘅藍絲出group

後尾個group做起咗就踢走咗沖哥，呢幾日仲換撚埋小編，玩滅聲唔比人講政治嘢

痴撚線 即刻退撚咗group

pn momo

咩人黎？

又係d港鳩豬

屌你老母嘉出版

舊小編死得好慘

就算唔講政見都真係好食

泰國旅遊group唔講香港政治 ok既
黃定藍都好 可能都想放鬆時放鬆 唔想日日都對住政治鬧交
但泰國依家咁唔比講泰國政治就On9

咁係咩政見

個group得返勁少post 啲活躍會員好多都走咗

沖哥今次有冇表態
淨係見佢走咗布吉玩

on撚79 泰國group唔比人講泰國政見

佢冇得表啦 佢係幫泰國旅遊局做野 佢表咗態以後可以唔使去泰國

深黃

有冇泰妹鍡住食

老闆娘幾正

屌！

听住榮光

本身個group嘅小編黃到仆街，仲會踢班係group入面搞事嘅藍絲出group

咁算唔算玩滅聲

勁能正喎

波台手足黎 收到風係suxxxxx

唔係純粹因為藍而踢 係因為班藍絲係group度搞事所以踢

小心王姑娘mon緊

咪爆人連登名你公職人員行為失當

王姑娘今日有開直播勁撚大波

邊有爆我淨係透露頭兩隻字only

推

push

有冇谷友？

mike哥

請大家入有阿布泰Mike哥認證嘅新group

冇谷友？

admin笠水

7撚到

佢有撐香港手足？

利申:佢fans

乐哥

su哥点？

搞散左個谷
你條仆街

關我能事